[月經] iOS集中討論區 (82) Trade in優惠加長 抵啦

Backup呀

iOS 12.1.3現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

XR XS trade in優惠有效至 2019 年 2 月 28 日。

老灣機城留名

GAY COOK

Lm

whatsapp 找不到備份

有冇人可以幫下手

國絲祝各位iOS巴打豬年行大運

順帶一提我係舊機Login翻佢係認到個Backup嫁

恭喜發財
賺多啲去進貢畀Apple

祝各位手上蘋果產品身體健康 唔洗換機

唔會用呢個backup

本身iCloud backup已經齊

我都係咁話

safari空白bug still here

Se trade得？

x2
Refresh都冇用，要熄分頁再+

上個星期已出事

$2xx

SE 64 銀得＄320
等9月換新機留做副機算

好似淨係6-7plus特別高

屌
拎嚟做iPod好過

7Plus咁嘅性能
部機無咩損傷trade嚟做乜

有冇人知點解用iphone ipad 睇片，去到d 高光位佢就會自己調暗，有冇得關or 調得smooth d,佢係咁突光突暗好唔舒服。

冇開自動調光暗

部ipad pro 10.5新年前已經再出白班
準備又要換

今日就壞咗home button
想我換機

點解會壞

唔知點解冇反應
Touchid 仲用到
唯有用住虛擬鍵嘅home button先
想唔知換8定XR好

熱得滯會變暗

有錢直上XS MAX,冇錢就XR
唔好考古買8,除非你一定要touch id

唔係wor, 係睇片先有， 係high contrast, 例如d 人 後面係天，爆哂光咁，佢就會突然調低個contrast, 見返d 雲既形狀，但個人都間埋，同埋位變化好sharp, 突然變咁

我覺得部Air2太細部咁

有冇巴打去apple 換過N機？想問會唔會好易壞同有冇咩問題 ？

換過兩次
無咩嘢，都係咁
7+

唉，上幾個星機部xr壞咗，apple 換咗部白盒機我，上網啲人又係咁屌翻新機

唔好咁多疑啦
真係無咩問題
都係咁用

巴打因咩事換過兩次？

我好仆街地老屈

有一次個mon有少少位暗咗，佢係要我放低機整

7都抆水
6同6s最理想

6仔想換iPad... 想要3.5mm

更新左既朋友，電量如何

下載緊

而家用用下又同12.1.3/12.2b1差唔多

我就記得班友話
12.2 beta 1係伏 去電好快
12.1.3就核電

你話差不多佢地冇用腦升埋
又係到叫春

原來iPhone x 用YouTube app 連2k片都睇唔到

你地接受到咁樣就up啦

ON9

我就唔明，上網睇人地中文嘅12.2 beta2 文章
佢地就寫 「電量 97%」
我機都洗撚埋，咩中文都識曬
都係寫「已充電 97%」

重新開機就出日期，入完密碼就長期 「已充電 xx%」
真係叉電仲搞笑
一插電充由「已充電 xx%」轉返去日期

咁都唔係bug係咩

紅字改正

Report bug

正常用唔打機真係爭少少 唔會太誇張

基本上係Apple唔support vp9所以先冇得睇

google係都要用自己個vp9嚟播4k

部iphone 7 一瞓醒傻下傻下 攞去apple store 當收唔到signal 換service unit

死八婆躝得好

冇用過12.2 b1唔知 之前聽人講好伏

日常用12.2 b2同12.1.3差不多 打機就12.1.3襟少少

狂賀

呢條八婆入黎搞屎棍

西女人當iPhone係手袋咁賣丫嗱

milf

咁早既你

Macrumors嗰邊清一色屌佢呢五年唔知做乜鳩

普天同慶

用Icloud backup iphone既資料係咪全部iphone既野都可以backup?
例如，app+app入面既資料

幾時到gay cook走埋
係咁加價減料
頂你個肺

搞壇蘇州屎出黎拍拍籮油就走嫁啦?

Chok仔你個shibafat sticker仲有冇得down

A1660?
正呀

Tim: 大家覺得iPhone點解賣得差？
Craig: 賣得貴囉。
Tim: 咁一開始係邊個話賣貴啲搵多啲？
Phil: 西女人囉。
西：.........我扯！

西女人唔做
內部升個做左30年既老臣子

早排連登仔仲話佢係gay cook 接班人 好彩燈撚走左佢

又係女人

其實西女人係咪因爲冇CEO做所以唔撈
定係內部將iPhone唔好賣嘅責任推哂俾佢

貌似係搵個老臣子守業就算
我睇唔到retail方面仲有咩可以改

你部機本身都壞左
仲care係咪翻新機

其實部機用咗一段時間
有壞換成部翻新機好過同你頭痛醫頭腳痛醫腳

佢每年億已袋。

2月6日消息，據外媒報導，蘋果公司宣佈其高級副總裁、零售部門主管安吉拉‧阿倫茨（Angela Ahrendts）將在今年4月離開蘋果。

安吉拉‧阿倫茨在加入蘋果之前，曾是奢侈品界巨頭巴寶莉（Burberry）的首席執行官，縱橫時尚界、奢侈品界近40年時間，後被蘋果CEO庫克以數倍於己的巨額薪資挖來，躋身蘋果公司薪酬最高的員工之一，領導蘋果的零售和在線商店五年時間。

希望西女人走咗之後
啲Apple產品價錢可以番去合理水平
同埋唔好再咁反人類閹呢樣嗰樣

有無部iphone X 啲電倒水咁倒

12.1.3
Battery health 88%
Screen on 頂到6-7個鐘咁上下

yes

呢個
但係要用cydia impactor裝

求救
陪iPhone X 壞咗，原本上個月開始有時會用用下自己熄機。但都可能重開返部機。但係上星期部機自己熄咗後就開唔返。去咗apple store檢查，佢地幫我插曬電腦左搞右搞都開唔返部機。仲要勁黑仔保養啱啱過咗2個星期。最後要收我7萬¥換部repair機比我（人在日本住）
想問下以上情況，香港係咪都係收一樣價錢？我部機香港買。有無巴絲打有過咁既情況
Btw我朋友叫我返香港拎去街鋪整

前兩日先有人話話保要2888$
你7萬算係咩

影埋比你睇

拎出街整費時比左錢都有其他暗病/直接變廢鐵

唉，我都係諗住用住先
反正到9月我都換機。頂到9月就得

跪求有apple 驗證既手掣用黎係iphone8plus上面打Fortnite

依個表係換機價？
如果我部機係XS既話我都會比錢換既
但要比差唔多成5000銀換部2017既機真係彩佢有味
你話比5000銀可以有返曬舊機啲data既 我會比

icloud backup呢 還原返咪得

通常上得嚟叫春嘅都係冇做backup

用得iphone 又唔用icloud backup
咁你用iphone 來托

住日本咪上家電大廈買中古機囉
我唔信5萬¥買唔到部iPhone

返正你係咪都要比筆錢去等9月
再唔係，依家有trade in價
咪當個天叫你換A12機囉

7仔ok有10%優惠個時
買500$
8蚊50GB
應該夠用到Apple執

500+50用到5.73年
1000+100用到11.46年

最諷刺係咩？
係依家願比5000$買返啲date
都唔當初8蚊

又係啲無做backup嘅柒

我每月$78 2TB成家人share嚟用

係真唔係呀 你唔打機 長期開dark theme?

如果2TB可以幫手backup 埋macbook 就好

8蚊再升一級好似24蚊先可以家庭共用

成屋得我同老母用iPhone
同佢用信用卡話每月8蚊買50GB又唔制

幫佢開Dropbox 搞到上10GB又話爆埋

好難服侍

$23 200GB或以上嘅plan可以同家人share
我係你就加佢入family share 200GB嚟用
又唔係貴好多但唔洗就住用
我用2TB係因為家姐生B
啲BB相/片以幾何級數咁上

佢部機得32GB 8蚊夠洗
係佢8蚊都唔想用
話8蚊不如買多個包黎食

8蚊連老麥窮撚包都食唔到

老人家係唔會明洗呢啲錢個價值喺邊
所以屋企人啲科技消費都係我俾
洗多少少但方便大家唔洗煩

M記食唔到，但係食到聖安娜

國巴點解唔用google photo backup BB相

聖安娜啲包同食空氣冇分別

因為google drive其實仲貴過iCloud

photo 可以無上限 只要俾佢壓縮

就係唔想壓
買部靚手機影靚相但慳位壓相好似好哂料

見apple 寫iphone xs 個鏡頭係1200萬＋1200萬 唔知影出來張相係幾多像素 1200定2400？
我6s 加我對眼就咩都睇唔出 但拍4k片就好明顯睇到

我試過iPhone影相10MB左右
google photo壓完得1MB都冇（但像素冇變）
個人心理上覺得已經好唔original，雖然我都睇唔出

應該係放返大mon
用電腦睇先會見到分別

究竟有咩adblock block 到九巴app廣告

直接用shortcut啦
入app都唔洗

仲有好多其他app既in-app廣告
Eg字典
Adblock 2.8.2 block唔到好耐，更新左都係唔得

點解啲人咁鐘意講iPhone X個X做xyz個x

因為之前都用開阿拉伯數字黎命名 係前年無端端用羅馬數字

老實講，有乜幾何放大嚟睇。
一般人主要係手機睇，間中用埋電腦睇。google 個壓縮 resolution 夠做有突

收到 Apple support email 話 detect 到unusual sign in activity, 如果24小時內唔verify 會permanently disable 咗個apple id 係唔係真？

你睇下係咪真係apple email你，定係啲假email

iOS 12.2 pb2 出咗
iPad
過多陣有包膠

我唔睇/睇唔到係一回事
但我影咗高清嘅嘢就唔想壓

其實我都叫慣英文字母個X

唔係好識分 有無巴打幫手

假到咁
你唔係click左呀？

早幾日真係唔記得密碼入唔到iTunes 㩒咗入條lin

iOS 12.2 pb2 test

個回覆bug 應該解決咗 因為部iPad 終於唔再係read only 回到post啦

Db/Pb 2都解決左，未升既一定要升

入link就算啦，log in 咗就救你唔到

屌你Fox+係咪搞笑，新年先黎冇晒marvel啲戲

好似話迪士尼要自己搞一個

推

btw xs 鏡頭對唔到焦整幾錢

有乜諗過，幾時會用到 original, 高清？

*有冇諗過...

Whatsapp 個Touch ID 係有bug嘅喎 落咗鎖都可以係notification centre preview 到 同埋唔使對Touch ID 都可以回到信息
唔同telegram 果隻

其實唔洗點諗幾時先會用
人對視聽娛樂嘅要求只會愈來愈高
以前720p已經叫好清但今日就俾人笑粒粒
所以拍片影相都要用當時最高清嘅option
Keep都要盡keep original
第日睇番先唔會覺得太過時

有無人淘過呢舊野玩airplay

寫明係咁設定喎

咁加個鎖來有咩用 preview 都睇曬啦

如果你對質素有要求都 ok 嘅

其實XR同之前細機同級
X/Xs Max其實計返鑽石排列ppi唔夠plus版高
雖然已經睇唔到，同埋OLED個粒粒感同lcd唔同

Google photo 最鬼係真係會分析係啲相做廣告用途

同埋幫佢train AI

推

Google 條仆街專登寫咗隻AI 來做壓相 但佢隻AI 又真係好勁

李嘉欣.jpg

iTunes pass 大法好

內置功能黎，冇得搞

Preview不嬲都有得Lock嫁啦

cls 咁都冇人投訴...俾人off 都好ar, 有冇link 反映俾apple

唔開字幕好似好d?

依家有無做promo...佢地d 優惠好難moon 住...雖然個額大d 但free 兩個月好過俾正價

唔關事，畫面contrast 問題

btw 亞洲forum 冇人討論，唔通咁多人接受到

唔係喎我上網睇話開咗字幕會嚴重d

係咩😂😂😂 試下佢

有時7仔做恒生信用卡cash dollar 回贈優惠仲低
可以用信用卡買iTunes 卡食回贈
早排做左次但唔記得去買

兩間便利店輪貼埋一齊做
每間做一星期
你等Google play卡做完又到iTunes

恆生7仔好似有時會有95折

個網廢
walkin啦

啱啱試用Apple music, 想問整咗playlist, login其他account買嘢後, 再relogin返本身個account, playlist會無咗, 有無方法fix? 已經開咗iCloud Music library sync

想問下有冇人更新完iOS 12.2 pb2 lockscreen時間下面得返電量 唔識跳返做日期？

而家搞到睇日期好麻煩

暫時解決方案：Widget+日曆/出主畫面睇

有咩方便可以Delete LIHKG啲草稿，之前Db 1係咁假回覆save左成堆草稿係度

冇
Apple唔比咁做

垃圾桶 之後會見到

恒生卡係買乜卡都有回贈
而且仲唔似google play 同 itunes咁限指定金額先得
之前買play station plus，食完12+3再食cash dollar 回贈抵到爛

而家12.2 beta 2 lock screen show唔到日期變左電量嘅

喂呀，唔好淨係負皮啦，我想知道解決方法呀

已經list咗係bug嚟 下版fix

我想問我部Xs max 爆左mon同後面小小爆 冇apple care +
有冇得比錢換番新機？

有
好似$4xxx

姐係我要Widget+返電池，點解唔可以兩樣都可以睇到，點解我唔右上多開電池百分比？自己爬文搵答案

Tim cook做嘢唔洗我地教！

iPhone X 開唔到% 咁咪要就返佢哋 結果全球炒粉

成日中英文版兩邊走
唔明點解中文版可以西歷農歷齊齊顯示

加個電%真係咁難咩
插電就閃去%

有時煮野開計時
佢3樣野輪流顯示

8plus 4個幾鐘screen on已經冇電 幾時有核電beta

唔知咩叫beta?

而家仲講呢句嘅你睇黎先唔知咩叫beta

講嚟聽下

咁beta的確係大大個頭盔同大家講有bug勿屌嘅
出battery %唔死得人算小事啦

beta2唔算大bug

對比beta 1 連登回唔到post

有apple care+ 幾百蚊炸
冇先四千幾

想問下如果部iphone 有係出面換過mon 係咪冇得apple trade in 架啦? d 天才一睇就睇到

其實唔會check得好仔細。。。。

iOS 12.1.4 今天稍後時間正式推出，解決 FaceTime 嚴重漏洞問題。值得留意，蘋果同時禁止 iOS 12.1.3 或之前版本的 iOS 使用 Group FaceTime 功能，單對單的 FaceTime 則不受限制。因此，如果要用 Group FaceTime 的用戶必須更新到 iOS 12.1.4，而接受別人 Group FaceTime 也必須要更新。

有冇巴打成功非原廠mon trade 到呀

出左

Trade機我記得好隨便
望一望，之後就run program
我幾年前trade iPad mini咋

部xs恢復備份個mon閃左幾下，apple條友話可能有某個apps撞左，返到屋企就黑mon...咁既情況係咪拎去換過部新好d?

拎去check先啦

一換機就咁，好黑仔

條叉電線壞咗，有邊個牌子好用？

用緊iPhone 6 plus trade in XR 會唔會好不智

6+晨早要換機
爭在換8/XR/XS

想問下去到store trade in, 有d app setting例如銀行app 要新機舊機同時係手先轉到過新機 可唔可以比完錢 叫個specialist比我轉完哂d野先收走我部舊機？

原廠

副廠就宜家家居果條

講真我6s果條到而家都仲好新

我都係，仲要LL機
唔知trade唔trade到

8 plus Apple store 有無trade in 優惠

去胃信trade可能仲好價啲

其實Apple出呢個trade機優惠之前
係咪好多人都唔知呢個世界上有trade in呢樣嘢

菓粉唔知外面世界係點，好正常

咁快想換

我仲用緊ipad mini 2嗰條
係就係黃左啲但仲好完整

一出就買 其實都年半

Me too

之前都係年年換
每年大概加3000到就有新機玩
其實同每兩三年換一次機洗差唔多錢
只係iPhone x真係太貴 見平左心郁郁

點會吖 蘋果一直都有trade in 喎

轉個頭開部全新有塵嘅機畀你

但呢期真係堅多人好似發現新大陸咁知道原來有trade in換機可以平兩千好抵

睇到

8打後appletrade抵咩 你話6s都好似ok

Beta 2 冇意chok 咗兩次日期出來 但仲未揾到方法點成功chok 出來

6s apple trade得好過其他大鋪少少
不過大鋪某啲色/容量可以已經做緊即減/送嘢
又可以食信用卡回贈
前後要俾嘅錢間間應該都係咁上下
Apple最大好處係冇咁驗屍同開盒有問題可以換

真香港人用fever

Fever遇過太多閪客不了

唔trade機 淨機xr 64gb邊到買平？
問左smt 客戶買機平3舊水 但要再簽約

apple 原廠

如果係以年年換機，或者兩年一機嘅人黎講
trade in其實好撚爽，每年比三兩千就可以享受到最新科技
但三四年先換一次機嘅人黎講
嗰一千幾百trade in價就算啦，留黎做後備機好過

睇下邊間有即減
同埋你張卡邊間有回贈食
唔好為咗慳三幾百俾份約綁死
除非你好滿意個台/plan

Android機我例牌keep
因為永遠都trade多唔過$1000

開計時、插電，重新開機

12.1.4同12.1.3比邊個電好d

我係wake up 果下見到

著moon -> faceID -> 等2秒 = 日期

Apple store都收android機
上次先拎住部htc m8 同sony z5去store trade in
部機一早花哂又用到殘都有幾舊水
反正拎去出面應該唔收

我都拎過啲垃圾去Apple trade
拎番一百幾十蚊gift card
留嚟買iPad好過冇

下面有notice 未睇既話拉上一下就會變返date

邊度check到部機有冇買apple care?

入SN就check到

有買apple care+會寫明

Verbatim a Mitsubishi Chemical member

個價係點 有興趣

雞肋價錢
有好過冇咁解
反正件嘢又殘又慢擺喺屋企都冇用
拎出去trade直頭冇人收

一次可以trade兩部機？

門市定上網個brightstar?

我去門市
唔鍾意上網報價要寄要等嗰種感覺

我嗰日拎部6仔去，佢叫我上網搞dklm....

Cheap到仆街
但佢好在唔洗好似胃信咁呢到扣啲嗰到扣啲

可以呀

但有啲舊到胃訊都唔收嘅機喺Apple反而執到一百幾十

以打機黎講
12.2 beta2去玩快左好多
平時打一個鐘先10-20%
依兩日都係40%左右

已跳返去beta1
返正無限上網
我用4G回文冇error

儲機撚表示唔爽

今日去左apm trade iphone 6
mon係街邊換，LL機，開關有少少反應不良
但機身無花，trade到$1275用黎即買xs

部機2個月前去二手鋪佢只收$200
好彩當時無trade走

搵日試下拎晒啲舊機連6仔，睇下佢哋收唔收先

今年新年有冇優惠

trade in冇得側側膊幾換一，或者換gc都唔俾

Diu 我年半前trade 部6仔比apple 得$1135
仲要唔係LL機，咩問題都無
今時今日仲高左

Trade 6 換 8 得唔得？

Trade 6 換 xs定xr 好？

正喎，請問邊間shop?

換gift card都唔畀？樓上清又話得

佢technically做到架，佢都係拎張gc做trade in，爭在佢執唔執正做

我唔係指換機，換gift card我都可以 hahaa

總之揸正的話
2換1唔得
換gc唔得

可能我毒撚，我問左5隻精靈，全部都話要trade in買xs xr

搞清楚
如果想用優惠價trade XR/XS就冇得N換一/齋換gift card（理論上）
但平時得閒無事拎啲舊機去日trade係可以儲埋一堆gift card先買嘢

我都問過話係買新機先高價

次次去親問
男精靈都會用好誠懇嘅眼神叫我trade

或者等我講一講apple trade in優惠係咩一回事啦
（有錯請指正 ）
其實apple trade機服務係自古以來已經有架喇
你可以trade任何機，
iphone ipad android乜都得
你可以去store或者上apple網報價
不過個價就十分閪
完全同二手市場脫節
呢種trade in apple會比返gift card你

但自上年12月開始apple就推出左trade in「優惠」
所謂優惠，其實只不過係將某型號既iphone
（6, 6+, 6s, 6s+, 7, 7+,8，不包括SE，X，8+）
個trade in價推高同二手市場睇齊

要用到呢個「優惠」一定要親自落store先有
仲一定要即場買xs/xr，買其他型號都唔得

其他情況，
例如係網頁睇，trade其他機，或者唔係想買xs/xr就只會跟返原本個閪價
然後apple比gift card你

用呢個優惠既好處係想換機既人可以一站式trade in換機
唔駛去二手市場遇閪客

有冇巴打放iphone x ?

想請教下點解用左 icloud save 相，係 iphone 度load 得咁慢？

右下角個圈係 load 到三點鐘位置就停左係度 (近期既相），耐 d 既相 (eg 兩年前）就 load 得好快，有無方法解決

翻新機冇得trade in 成日自動重新開機

因為係絲

依家出ipad pro10.5會唔會好唔抵 求指教

又FF

機能嚟講我會答你 佢仲好撚勁 起碼令到我唔會換pro 11住

但價錢上就比較唔抵 因為而家個價仲貴過啱啱出
另外電子嘢有新買新 買pro 11 化算d

如果你只係想用pencil jot下notes
唔係娛樂用 咁寧願你慳一大筆 買普通版iPad+ Apple pencil

10.5 如果你搵到有電器鋪有優惠咁又唔同講法

發覺Apple Maps 多左好多香港商場indoor map

用途？

講真我日常寫下字， 打下機， 上下網， 真係好好用

有無邊位12.2 beta2 用唔到facetime語音？
一直通話失敗
XS MAX

依家iPhone X轉iPhone 8 是否明智
覺得LCD舒服啲

iphone xr

仲少1GB RAM

source?咩翻新機唔trade in得嫁咩

要返大陸有冇vpn推介

早一排拉咗兩個用VPN嘅用戶

Jm9

用香港出既漫遊卡

明智過光秀
本佬XR>8

有批人鐘意細機，XR 太大

我陣間都上深圳
咪用vpn 唔穩定 又可能會被人捉

係香港買張漫游卡好d 支移動同支聯通都有

VPN cat

用返8仔等apple出更岩心水既機

xsm 加咗$4xxx

用嚟買配件

iPad 3佢地收唔收

真無限+大媽區數據

3HK 果D漫遊卡應該都得

我8+ 64上Xs 256補咗$5500

因為呢幾年蘋果係咁加價

巴打放x可以搵我 想收部二手x玩下

原來5S未有Jailbreak

咁trade in都補幾貴下

依家用6黎trade最抵 四年半前既產物仲吹到千幾蚊

主要係新機貴
8+ 64新買番嚟都係$6888但trade到$4300我完全收貨

Apple trade in優惠係得6仔先抵玩
新啲嘅model去胃訊trade其實差唔多

好低價 百零二百蚊掛

拎咗親戚部開唔到嘅5s space gay返嚟擺

Grey

12.1-12.1.2有rootless jb
更新左A7A8都用到

放喺度好雞肋，個芒仲要出咗撻班篤落去會有水紋

明嘅

拎去搏下拎唔拎到番幾十蚊gift card
買個adapter都好

This post is...

想問你地airpod講電話係咪流流地

我睇mrmad得6S以上

Tim cock表示當初入Apple做都係為咗食Steve Jobs

WTF
gay 到ok

為咗食仔食到做埋CEO
之後為咗保住個位就踢走埋西女人

5500 差唔多買到部xr

咁5500買到嘅XR得64gb我都唔會考慮

結論係Xs 貴得滯

係全線iPhone都貴得滯
XR只係叫平啲但都係唔合理地貴

Xs 貴xr 2100蚊
多咗3d touch ，zoom cam，led mon

Xr 比Xs
電勁咗
Mon 大咗，有啲人睇lcd 舒服過led

邊到trade有4300咁高

有部x 256 有apple care +到年尾
有無興趣 想換 xs

依家邊度出Xs 淨機最抵?

好耐之前㗎喇
依家應該冇一間做到

有部64 白
想用返8

係, 我都見到 我仲特登留返部5s黎玩jb

朋友轉會
想問WhatsApp chat history係咪都係要比錢買果個app （我3年前轉會買左唔知依家仲係唔係咁）

拎去華強睇吓壞咩

之前入serial number 佢報價0蚊

去門市啦，而家咁多分店

傳聞SE 2 = iPhone 7料，都要賣$4000

唔會有SE2啦

個keyboard飛起左
有無人知點搞
Update左都無用

呢個時候apple應該會全力清哂啲XR先算
舊料仲可以用ipod touch 7散

click keyboard右下角個icon
然後click dock

XR XS真係好出力賣

今次銷情咁差
唔到Apple唔出力賣啦
我覺得Apple應該對XS唔好賣唔太意外
但XR呢部喺佢地眼中明明應該好親民好抵玩好好賣嘅機竟然咁少人買
班高層一定會搵人祭旗
結果西女人就拜拜

平多1000蚊其實就好好

iPod touch仲會有人買咩。。

Apple肯sell嘅話應該可以賣到一定數量嘅
況且依家Apple冇哂細mon嘅入門價iOS device賣（iPod touch 6個考古spec唔計啦）

原來係11.4 記錯

我發覺一講入門/平價/細芒呢類字眼
就會有idog俾負皮

我有冇記錯？
我頭先想用12.9pro試但我唔記得咗大pro係冇呢樣嘢（亦唔知點解冇

黃金比例係iPhone 4, 4吋芒

PD尿袋 10000-15000mah有咩推薦？

手感黎計真係午餐肉先最好
4.7吋已經差唔多係單手極限
放埋個全屏落去根本夠哂大
係唔明點解XR作為平價版都做要加大個size

我都覺得呢個年代嚟講4.7算係細得嚟仲可接受嘅size
iPhone 6s/7個design+size+重量造出嚟個手感好正

現有技術個notch細極有限
個mon太細嘅話會放唔落
不過重點係XR係target主流用戶
而主流就係愛大mon

要長㩒個Keyboard 掣

冇得輸

係

呢個真 我不知幾想睇佢衰一次勁嘅 跟住發力

Hi-Res我買

炒完西女人應該可以慳番一大筆
然後又不思進取多一年

傳聞中嘅iPod touch 7冇Touch ID/Face ID
可能真係會變番好似classic咁專注播歌

ios 12.1
升唔升 12.1.4好?

iPad 6 已經用緊 iPhone 7 料，加上 iPhone 7, 7+ 仲賣緊
咁都未清到？

想問下 IOS 有冇得 set 某一 d apps 個 screen 唔可以 rotate？

所以我估要清嘅係8仔嘅A11
有機會幫手散貨嘅產品如下：
iPad 2019
iPad mini 5
iPod touch 7
HomePod 2（可能係再下年嘅事）

淨係bug fix都要升啦下話，仲要問

iPhone 7 32GB only $3899 wor

心郁想拎6S換XR
但上官網搵我部機序號睇完
話唔收,只可免費回收

其實除非Apple肯放下身段玩埋低階market同$2000左右嘅An機爭
否則都好難再特登出多部SE2
最多咪iPhone 7九月減$800-1000玩多年
但粒U到時已經成4年
仲要$2999得32GB

iPhone 7/8 case size, screen 闊啲，除去玻璃背 唔要無線充，保留舊 touch id，唔洗全螢幕，用 A12，64GB 賣 $4000
呢種低階機咁就ok 啦

落生果店試下囉，D精靈check得好hea

A12好高階啦 仲會好合大家心意 最少我會係第一個去換咗部6s

仲有3d touch 同雙鏡

佢咁出嘅話我會買埋部做副機

3D touch 係一個好偉大嘅發明 可以話雞肋 但識用就好好用 我自己用防撞套 所以啲制幾難撳下 開個白波波來set 3D touch係閂芒 超方便
3D touch係macbook 上面又係好好用

Apple將舊旗艦當低／中階機呢招開始唔work
依家搞到機海得嚟啲價位又模糊
不如學下iPad嗰邊平貴款都一年一更新
控制下有咩舊旗艦功能可以下放俾新平機
可能仲hit到目標用戶

Guten Tag

德文巴打？

有無巴打知, 有無app 可以做到 schedule reboot

Ich bin jetzt ein Japanisch Bruder

Ach so
Warum sprichst du dann Deutsch?

收呀，好似都換到1200

發下夢好
Iphone 8仲賣緊5000
冇咩可能出年減完價
再比勁啲既chip

當年SE同6仔正正就係咁嘅情況
平啲嘅SE core spec仲勁過貴啲嘅6

佢地定價似睇mon大細
如果佢XR出5.8寸
應該只賣5388

屌..唔好再上果個垃圾網

屌嗰個on9網連apple watch s3都話唔收

係囉

5/5s/se 先4吋

好佩服自己當年點解接受到4吋芒
依加拎返起直頭唔想用

se 續航力

屋企有ip4 2部、 ip5、ip5s、ip6、ip6s+同ip7+

唔知可唔可以一次過用呢堆機黎trade in XS

緊係可以

巴打影來睇下堆舊機，同埋iOS 版本。

做乜呀Ching?

iPhone 4, 5 會唔會當收藏品好啲？

請問各位有冇無線差電介紹？
Basues值得買嗎？
謝謝

原來咁架，過兩日去門市trade 先

美版有鎖SE換XR有冇優惠價？

緊係有啦

大[img]
有人知到維修要幾錢apple store?
如果出面鋪維修又要錢？
新年搞單咁既野

拎過出去整，apple store 可否trade in?

1. 屌米3 20000（實際流失後～12000）
2. 屎米10 20000（實際12000)

呢個都

有人知到維修要幾錢apple store?
如果出面鋪維修又要錢？
新年搞單咁既野

真係出新iPod touch而佢會有平衡頭先會考慮買啦，不過應該9成冇
同埋肯定冇得插卡，即係就算買都起碼要買512GB

無所謂啦 有Android機托市
Apple加價 an又跟住加價 華爲大陸機 旗艦都6千7千 近8千

XR就顯得好平

iPhone 4 / 5 / 6 分別賣幾多錢？

有部無電池嘅4s同壞底板嘅5s，當零件嘅話賣到幾多錢？定係賣唔賣到都成問題？

如果我真係要入哂啲歌可能要買1TB

依家重有無得咁trade? 有部垃圾moto an 機想換番幾舊

an機就唔好喺度trade
其中有biased

如果有SE2 我會放左依家部8仔， 8仔都係覺得唔就手...教主

話唔定連3.5都冇埋 一定要用藍芽連

咁我用番iPhone+streaming+真無線

我部iphone 6+宜家舊電廢哂
叉滿電，一上ig一打機十分鐘左右就會跌到得10%電
係咪換電都未必解決到問題？
因為部機好易以熱，唔似單純電池問題

底板漏電？

我都唔知

試下叉滿電之後開飛航模式 熄mon 一粒鐘
跌多過 2-3% 已經似係漏電

好

正

而家仲有人jailbreak嘅咩？

我部xs早排試過
熄機再開就正常返

真係試過可以? 堅定流呀

trade咗部6s 1495換咗Xs
用咗一陣發覺OLED螢幕嘅殘影問題好嚴重
想知係我係咁定所有OLED都係咁？

應該係您果部問題

比食電果班降番落黎

理論上 OLED 殘影冇 LCD 咁嚴重

烙印定殘影

雖然我明OLED係會比LCD有多啲令人不適嘅問題
但有冇多到咁
勁多人上嚟問
又嘔又暈又痛
咁嚴重嘅話其實Xs可以唔洗賣

重啟都不能 iphone x 、但前後鏡頭都影到相 但深景同face id 不能用

我覺得最明顯係contrast 大左好多對眼易攰左
但閃到又頭痛又暈又嘔就未試過
究竟要幾長時間望住部電話先會咁

巴打係咪都發覺scroll得快嘅時候會有明顯ghosting
例如連登app 回覆之間條黑色線

一個半個人係咁我信
我都覺得XS啲色水係勁咗
但日日都一堆人上嚟話又暈又痛又盛
真嘅話成件事其實可以好嚴重
供貨嘅三叔都可以收檔

果堆人入面 有一半係屎為打手 另一半係三星打手黎

如果班人係真心嘅我奉勸佢地身子弱就唔好成日長時間望住部機，因為好多人真係一日閒閒地screen on 5個鐘以上
又或者係iphone 個oled玩極都唔燒所所以要用第二樣野嚟攻擊

唔好意思 想問下呢個email真係apple send黎定係假既？

唔記得講 我無買過

成日都有人問呢啲…
開封email個source
搵一行寫(sender IP is xx.xx.xx.xx)
E.G. (sender IP is 17.171.37.79)
dum個IP去google/google ip checker 打番個IP落去
跟住望下咩國家咩地址咩owner
E.G.
IP address: 17.171.37.79
hostname:
ISP: Apple
City: Cupertino
Region: California
Country: United States (US)
當然呢個只係一個簡單篩選
真係好似係你諗嗰間company都要自己再諗清楚信唔信
真係有問題可以直接問有關company嘅support

其實我只係覺得黑底白字/白底黑字scroll嘅時候啲字有殘影
但拎番部舊iPad出黎望其實好似差唔多
我估係OLED嘅黑色比LCD更真係黑色
所以出黎個效果明顯咗咁解
希望下一代iPhone都係120hz啦

人人都咁寫，望吓望吓又覺得係，就梗係自己都應該要有對敏感寫輪眼先係勁啦。

之前年份都唔覺用OLED Android 機啲人有特別多講。

x xs xs max refresh rate係60hz
120hz係觸控

我部iphone x之前又係壞facei
拎返apple話冇得整一定成部換

我之前都係壞face id，最後成部換

未過保養應該唔洗，但過咗就去問問。我之前張單個價錢係成部換嘅價錢，但係保養內所以free 但應該成部換，之前我都壞咗face id

連登App
reddit dark mode好明顯

想整7plus用埋gesture
用慣iPad同X系列 用返home反而唔慣

Whatsapp 變得更私隱

用AMOLED dark mode 都唔係好明顯姐

講開黑底 記得有篇文嘅 comment 係咁

//這是很好的省電建議，但螢幕變黑底白字會讓視覺上的高階像差提升，對於有一些人會看到一些白字拖影，看久了眼睛也會比較累喔。

我自己本身是視光相關的。在驗光的視標中，黑底白字是模擬夜間近視的一項工具之一，有些人白底黑字時視力沒問題，但反轉黑底白字高階像差就就呈現出來了拖影變嚴重！所以我不建議調成黑底白字。//

黑底綠字係最好

當年word perfect嘅深藍底+黃色字 其實已經係最好

用左2年X
真係乜事都無

仲有啲係驚死部機壞
開到最暗閃頻

想問下各位去trade in 既經驗, 啲職員理唔理部機幾殘架?
我部ip7 plus 256GB 真係好殘, 花+崩晒邊位..
上網check 佢寫有$2xxx, 去到實店會唔會壓到好低?

其實大陸啲Apple Store連大陸人都覺得信唔過

過左保嘅iphone X 想trade in X max，有冇巴打知道邊到靚價呀？

巴打們
剛入手XR 想問ios有無得set只係用藍芽時自動接電話？

Trade 6S $1495 換到部Xs ???
邊到咁平？

功能正常?

我去trade-in時覺得佢哋係比較hea

部6s trade咗1495啊嘛..

唔理

琴日trade咗，佢地話今個月先$2090，下個月係$546。 我偷睇到

正常用到

差咁遠

其實平時都係咁西價
係呢兩個月為咗吸客先勉為其難俾個高價

Apple trade in 平時係閪價
唔係花哂殘哂嘅拎出去trade仲好

咁去apple trade-in好啲喔

掙扎緊捱到年尾換新iphone 定trade 左佢好。。
雖然正常用到，但聽電話變得有d 細聲。。。。

老實講我覺得今年新iphone都玩唔出啲咩花樣
始終由滯銷到嚟緊9月出新機都唔夠時間比佢大改
所以而家想換就換啦，我就觀望2020年果部

你估真係賣完一代再研發下一代咩
慢慢吱牙膏出咋嘛

嚟緊新iPhone可以改善嘅嘢：
1. 細/無notch
2. 5G
3. 減價
4. 加鏡頭
5. XR俾番1080p/3D touch
6. 跟機快叉牛
7. 轉type C
8. 屏下指紋
Apple做到以上一半已經要拍手掌

應該一樣都無

1，4，7有機會既
其他發夢諗下

5G都有機

加5G就會順便加多$1000

加5G托咩
有排都用唔到
搞好啲接收好過啦
呢轉畀人屌到開花

我部xs真心收得仲衰過6s+

佢價錢好大機會都係唔減
唯有希望佢快啲統一type c同整好啲接收算啦

有巴打知嘛？

Carousell
出面一定低價啲

引錯左 呢個先

出去大鋪問最實際
搵間多大鋪嘅商場一次過格價

3D touch應該會一路cut走
跟機快叉牛都冇乜可能
轉Type C就正

有mfi type c to lightning線未

Type C

香港5G 咪即係同以前既4G 咁
仲要好多地方都收唔到

新年都冇優惠
以前送下亞機
又話減價乜都冇

有過幾日 又落咗架

有冇人update完有d sms 時間會錯左？
我有廿幾個1,2年前既sms時間變晒做今日下午

我覺得今年轉type-c 係最重要
其他改唔到都好，轉type-c起碼減少咗好多電子垃圾

成屋lightning線

我呢一年完全冇買過新線
唔想哂錢買啲明知就嚟會淘汰嘅嘢

有無人用緊ipad pro+Apple kb cover+pencil
落士多撚完幾下好想買
如果唔洗畫野 買支pencil當stylus用係咪好浪費

我都冇買 iPhone 5果條仲用緊

係浪費

一轉又會成班人出黎屌apple

有無人有2部iPad

連登每次都迫你重新Logic？

轉一次海闊天空
可以一條線叉乜都得（如果Apple唔玩嘢）

之前6+換X
我崩咗邊位佢唔收我部機
搞到我焗住拎去先達

我懷疑唔係機壞係升完ios 死左
我部iphone 7都係咁
呢排無啦啦自動重開 最近仲自己熄埋唔識重開(搞到今朝鬧鐘唔響唔知醒返工) 一擺低十零分鐘就死機要reboot 好彩我開得返機
而家trade 撚走左

我冇事

而家我得兩個要求
核電同3D touch就得

至少跟隻 iPad 牛啦，頂你

12.1.4 冇問題

好在我冇買過原廠線

this one?

Trade in 優惠可以同員工9折一齊用？

呢條係官方唔係mfi 一路都有 我都有一條
我講繄呢條

你地會唔會上amazon買iPad2018
平5舊幾水但係要自己搵公司寄

隨時送到嚟香港都出新機

education store都係$2388。。250鎂唔多吸引喎

iPad如果只係上下網睇下片咁，其實都未必需要追最新款…

岩岩買左條， 買type-c related 野買到怕哂，情願比貴小小買原廠線

請問邊間收1500？

有錢就得
XS Max

如果Apple做到細notch嘅話
我想要部5.5寸嘅全屏機粗用

但同樣/差唔多價錢
梗係買新開心啲
今次仲傳有10.5寸
真嘅話我都想幫老豆老母換機

有時平價仲可能好過貴價版
10.5吋有白印問題，11吋有彎曲問題
2018 iPad 9.7吋又好似冇咩大問題傳出

就係太大部所以冇換機

咁講漏咗 係細機size+核電

Xs size+ Xr電量+120Hz screen+冇notch+靚機背+ starting128gb+平過$8000

有排都無
你睇吓6仔個樣玩咗幾耐

我已經專登買床頭燈嚟玩電話

apple

屌你老味隻手細唔係我嘅錯

Tst? 又一城定邊間？有人話apm trade in 得特別西

個價set好咗 架 2月28號前
除非你爆mon 就得返$400

2019 iPhone reported to stick to Lightning port and same 5W USB-A charger in box

Tim仔仲想玩咩

老老豆豆我反而想Apple快d出個好似netflix咁嘅服務
Apple Movie

平時返工你地會唔會用30w usb-c差iphone ?

今日買完先留意到有18W, 有得摺埋輕巧d

首先買到d 片先，買唔到同apple music 一鳩樣

有200 gift card
係apple store買咩好呢

18W 啱曬隨身攜帶

Apple TV
iPad

正 琴日拎左部6s 去trade 1300$
再買部Xr 幾正
不過要重新習慣點用部機

巴打去邊度trade

都唔洗問啦下。。。

望遠, ios 會唔會加返3d touch 回覆
iphone x(s) 個發表掣好高呀

18W 應該係快叉 iPhone 嘅最佳選擇
反正佢 PD 都係得 14.5V 1A 輸出
若果有 iPad Pro 10.5/12.9 Gen 2 同打後型號嘅話先考慮 30W 都唔遲

2018 係冇乜問題
不過睇慣 10.5 全貼合 120Hz refresh rate
已經返唔到轉頭

Tim Cook係咪屎忽痕呀屌



Tim:再嘈下次連5W牛都唔跟

跟AirPower

屋企有好多隻原裝1A牛開都未開

黃金幾十蚊都買到隻QC3.0牛 tim cook仲要比1A

新ipad pro隻18w type-c 牛超正，又細仔又可以摺埋

我依家都隨身帶呢隻牛叉我啲type c嘢

快手得濟買錯

摺得e下真係方便好多

真係好用 唯一缺點係冇得換其他插頭

都ok既，去旅行都帶d一開四啦

平時旅行可以完全唔帶 MacBook 同 usb 都有得換

平時有好多嘢要叉
又想叉得靚靚仔仔唔想咁亂
成間房就嚟要整個power station先得

今日係咪有bug? 點解係咁彈選擇無線網路出黎？
我已經熄左詢問是否加入網絡
就算係控制中心中斷wifi都仲彈出黎
係要完全熄曬先唔彈

但之前一直都冇依個問題

上年試過一次 過幾日就冇彈

我用Macbook pro 87w叉iphone添啦

仲有$1300

Apple watch 4 跟隻牛都係呢個款
不過得5W 結果封都未開過

而我都係用都未用
去旅行拎個舊ipad mini牛換個兩腳插頭就算

屋企啲原封5W牛多到就嚟變電子廢物

唔驚舊電有事 ？

不過講真
就算iPhone今年換type c都唔代表iPad/iPod/AirPods會一齊轉
Apple肯定拖得就拖

pd charger 嘅 current 係可變嘅
87w牛 iphone最多去到18w
頭50%火牛就輸出~18w俾佢

冇論29w 30w 61w 定87w 頭叉iphone都係頭30mins 快叉到50%電之後就變返普通速度，所以冇問題

明解，本身想再買個18w，放棄，thx bro

中移動 經常用唔到Cat，之前用聯通 開Cat沒問題

一轉中移動 開Cat，10次可能1次得

30w叉pd 尿袋都快啲

學老任3ds咁 牛都要另購

我信Apple真係做得出

而家賺少咗,梗係喺呢啲位慳返
反正你地又唔會因為無牛而唔買iphone
到時你地去生果鋪買牛仲可以cap多一浸水

好似初期 iPod 咁
淨係跟條線，無牛

iPhone 銷量倒水咁跌
唔賣耐啲 MFI 認證點補倉

講真呀
佢跟隻5W牛要唔要都擺啦
次次換電話都係用返舊嗰隻牛
Iphone 個5W牛連個膠都未拆

Apple’s next iPad mini reportedly won’t look much different, but it’ll be faster

Mac Otakara lists dimensions for the tablet that are identical to the current model, and also reports that it will continue to use a combination of Lightning connector and 3.5mm headphone jack, despite last year’s iPad Pro dropping both in favor of a single USB-C port. Apparently, the location of the rear microphone might change to the top center, but that’s the only physical change reported.

好似強國減幾百蚊升返利潤
Apple又做返第一市值公司

搵咗一排好似唔覺有邊條3in1線另一邊有齊A同C頭

Kablecard唔計

有無巴打知用shortcut轉片做gif, 快速查看個到彈出黎話無項目可以預覽係咩事？
試左好幾隻shortcut都唔得

兩個問題點解香港仲未減價？呢年會唔會有red day？

自己整過 都係唔得
佢係連個gif都gen唔到

呢個問題若果完咗保養期 (連Apple Care)先出現
有冇得免費換

我自己都未試過

本方案涵蓋裝置首次零售之後 3 年期間受影響的 iPhone 7 裝置。

ipx 啱啱過保
補4千3Trade in xs 當續保是否不智

因為最簡單做揀相>make gif呢兩步，係無野整到出黎
Reboot過部機，或者用ipad整都唔得，唔知搞乜

有

咁點解唔一開始買AC+

從來都唔買
因為經常換機
ipx 應該係近7-8年唯一一部用到過保都未換既機

咁你已經答咗自己

應該唔會係官網減 係其他鋪

出左大陸特別更新版之後
好多親友係新年期間叫我帶佢地去士多買港版機

咁你話香港士多點會減
百記兇宅好似早就減左

買機個時
聽到藍精靈會問啲大陸人部機係咪大陸用
話「你大陸用就最好係大陸先開機，
如果唔係用唔到大陸電訊商網絡」

有朋友想去日本買機
唔知係香港/大陸/日本開機有咩分別呢？

我講嘅開機係「首次激活」部iPhone

黃/橙/藍

以前電訊商要簽貴PLAN出機拉返均先平一千幾百
而家3個幾月減到咁真係好不堪

真係今時唔同往日

講堅
黃定橙好？
想入部64好耐
呢兩隻色我又唔反感

買哂兩部咪唔洗煩

珊瑚紅

我啱啱整過好似得喎

自 係live photo to gif得

我想問下 佢依個係實價 定係去到再評估價錢？

walkin check機再報 差唔遠

Smartone減價
Xs 512同256同價？

不過認真我真係好鍾意X/XS個size 拎上手好舒服

我覺得d人cls
點會選max架

散貨啦 理論上用緊X嘅唔會換
想追款嘅就買max金色
正常用家就XR

有d人隻手大又冇得講嘅
但係max粒電好似都唔係好勁

咁睇法下次apple會出64同512

我見好多都係128已經好夠用 又唔想買256先買 xr 128

用緊x 64, 日日都警告冇位好想快d 到10月換大容量d

一早買256就用多幾年

我下部想買512

我64GB都夠用

我就係買左256
瘋狂影相down片先用左90gb
但已經想換機

新beta 係咪有bug
noti區時間下面永遠都係xx%charged
唔識變番做日期

我用歌打爆

係Bug，Db 3會fix

thx

果凍 3:4 Duane Jones
6點打到依家

OSO又博唔入，留低半機會仲要-6入埋

錯post

有lihkg beta update

2.10

阻一阻各位 上面兩位巴打好快手
LIHKG 新 Beta 更新咗，希望各位可以幫手試一試，有咩問題可以同我講返
順祝大家 新年快樂，Bug 見 Bug 散

更新詳情：
Beta 下載：

以圖搜尋

copy字 google search

番號

請教：以前唔係咁？蘋果最近新的設定？

屌你老母PPS
求鳩其拉長個app就當更新咗，執柒咗去啦

用web 版

都唔知點解app store仲比佢上架

實測完 is ok very work

睇圖下面果d icon仔唔同咗

啱啱喺旺角打完 Carter輸左無乜心機睇

咁多位大佬，ios有冇得lock死個app, 唔洗成日重新load過，我用ipad 2018, 成日要重新load過

有無人可以分享下Ipad 2018 嘅用後感

去apple store 試個陣見到個mon 好似同個畫面隔到好開咁

二千幾係咁嫁啦
等三月update啦

親戚用冇投訴過 用嚟打機同上網

Update都唔會補返呢個iPad同iPad Pro嘅差異
iPad Air 2可以留低做紀念

冇

係唔係唔夠ram

原來係化雲兄

方便大家 fact check 同搵 source

仲記唔記得我N個月前上上次beta同你講個app用Touch ID/Face ID鎖野每次都得第一次由menu入先work
switch app/開notification center再入會再鎖但用唔到TouchID/Face ID個問題問你會唔會考慮轉telegram咁開咗一段時間先再鎖/整番好變到每次都用到ID開

想問appstore點睇排行榜
自從轉ios12唔知點睇

岩岩上左12.1.4

點呢

冇特別，應該都係修復返FaceTime個bug

點解我facetime screenshot 啲相 相簿入面搵唔到

電量bug

e家100%，瞓醒睇吓仲有幾多

大陸支移難連線過支聯通

你係香港用就無所謂

化雲bb
你唔閂個app咪得 但game lock咗之後都係要重load

唔係成日上嘅用自由鳥咪得

12.1.4我覺得同12.1.3差不多 都係核核地電

想問下各位巴打拎部舊機去apple store 唔trade機 可唔可以換返錢 or gift卡嫁?

俾人玩爛左啦

即係咩都無啦?

下個版本研究下點改先

應該係，但我已經裝得幾個app

我已經冇閂，lock screen一陣unlock返已經出左去

XR抵好多,不過宜家個優惠完左啦

其實iPhone X 算唔算6仔樣？

Apple has yet to announce the dates for its Worldwide Developers Conference in 2019, but MacRumors has uncovered evidence that confirms the event will take place June 3-7 at the McEnery Convention Center in San Jose, California.

如果你要睇課金榜 係冇嘅

多數會答你淨係trade XR/XS

其實Apple可唔可以整到係iPhone可以睇到部MacBook叉到幾多%

屌你條type c線又冇燈我都唔知你幾時叉滿

要新功能呀？
加價

幾時叉滿都唔係問題
最慘佢冇燈唔知係咪真係叉緊 果下聲未必次次聽到 試過插住成晚 原來個拖板冇開搞到第日冇叉過
magsafe一插有燈就清楚晒

有電就長接 過咗95%會自動轉濕電

MACBOOK 咪有得睇幾多% 囉
做咩IPHONE 又要睇

明顯就係唔想專登開芒去睇macbook 有幾多電

點解要開一開個mon睇 跟住又合返埋

冇橙燈綠燈點睇

直接唔睇 由佢

有得諗WO 下一代
係APPLE 個LOGO 度加電量顥示,
APPLE 唔洗多謝我

想問下，駁wireless 耳機果陣，有無得disable 左耳機支咪，用iPhone built in 支咪？
而家耳機支咪講電話完全收雜，有時搭車聽聽下歌有人打黎又收返對耳機先好麻煩

88%
今朝訓(09:xx)時大約97%

SE用緊X gesture
感覺個mon仲細

JB

返去home個動畫跟住隻手
感覺快d

Apple reportedly holding special Services-focused event at Steve Jobs Theater on March 25th

Unlikely to make an appearance: next generation AirPods, or that rumored new iPad Mini.

Sources described the event as subscription services focused, but declined to say anything about Apple’s standalone video streaming service which is also rumored to debut in 2019

下代出USB-C MagSafe version. 加價

video streaming service
都唔知香港有冇

想問下呢個以圖搜尋係點玩法？

無線charger 邊隻好 淘定去返毒果買

之前買左隻小米 成日差差下停左 要重新插過條線先識繼續差

咁廢

Jb左？

未
用filza就得

浪費左我一百蚊

會幫你維修定換機？

有時 magsafe 都唔識著燈 要再啪過

屌其實iphone後面鏡頭附近發熱倒水嘅情況係咪死症嚟
差唔多次次用data上網就會咁
用wifi又唔會

Anker or Logitech

你係咪用緊iphone隻5w牛？
無線叉板最好用10w或以上既牛去推

係呀 長知道了 聽日試下轉ipad個隻先

cpu, modem 都係個個位

換過個mom 仲收唔收？

你唔講 睇吓佢check唔check到

control centre 用到？無respring?

有無巴打知點解會咁 最近完全轉唔到gif

想trade in 部6s, 而家值幾錢左右?

64GB 1495

Samsung也可

會

聽過既CASE都係換翻新機

係咪即時可以攞

其實呢個價,出面買機係唔係仲抵?出面買機好似仲平幾百

應該係

唔該晒巴打

出面trade機低幾百 一樣

係即時比機你 上個禮拜先換完

唔該巴打
帶部i7去就得？

yes 不過佢淨係比部機你 連盒都冇 如果唔係即場用返就拎個袋仔去放機

會唔會check舊機嘅狀況

會 佢會check下有冇爆崩之類 再行d program check你部機附唔附合 大約15分鐘內攪掂

PPS update 左

高清咗

d字體好似仲係好大咁

終於落store試咗homepod
唔洗買了

我有一部6 32gb同 一部6 plus 128 apple trade 定Smartone online 買好？？
打算出兩部XS , 一部64 一部256 ，邊度抵d??

唔買既唔會買
買左既就會想買多隻

我試埋stereo 都唔啱胃口就走了

Apple trade in方便快捷 個價都ok

唔怕煩就拎去先達放 再係SMT買

Homepod 好似macbook都用唔到？

用到
airplay

但iphone iPad 用airplay 既話
只限影片，音樂會出到聲
其他打機聲係唔可以係homepod 出黎

無用SMART HOME唔用APPLE MUSIC都應該唔洗買homepod

點解用唔到

trade in 會唔會即場幫你過埋data去新機?

想買黎當貓爪板 買左半個月都無爪過

iCloud

但icloud無比錢買位

可唔可以教下我

x想trade in xr
各位巴打知唔知邊到高價d
部x 64 唔夠用

咁應該要你自己iTunes backup

HomePod 音效延遲成兩秒
打機咁搞法仲邊有癮

都幾垃圾

最近想買27吋iMac RAM係咪可以自己加？
$13888 同$15388比較，值唔值得+2千蚊？

唔該各位巴打先

播返張圖先

Fusion drive好垃圾
加錢換SSD先
Ram可以後加

可以
二千係顯卡，睇你平時做咩多？

Thx 巴打

570 同575 其實係咪好大分別到$2000 蚊？
講真都係上網，睇movie 多

而家買好咩 仲係用緊7700k 雖然imac係買mon送機

咁慳番二千落SSD 度，再加爆Ram

Ram自己加平好多 轉ssd夠啦

Ok.
咁我應該出廠時升級左做SSD 先 因為唔可以自己換😂

買部機後自己加RAM😊🤗😊

成班偽毒

一到情人節就靜哂

Chok子食緊女 國巴食緊仔

同老母睇緊Netflix

但係用緊7系cpu我寧願等下先

同老豆老母facetime
明明大家喺同一間屋

上網睇戲就平果部得啦

打緊飛機

今日去生果舖又問過，只可以iPhone trade iPhone
拎iPhone或其他電話換gift card都只可以網上做，門市唔做

情人節女朋友送咗iPad10.5 keyboard俾我，但我好少會用keyboard...
結果俾返錢佢叫佢送過第樣野俾我
其實我係想問有冇人會收全新 未開iPad pro10.5 keyboard $999

@SE撚

有禮物收都咁串

HKBN個app尋日update
終於由戰國時代返反現代

有女周圍講 減左一半LA

條女送俾你就keep啦

佢已經即日送咗第二樣嘢俾我
而個keyboard我都用原價同佢買返
我平時dup code多過打字，返學俾盡又淨係用Apple Pencil 我係唔想嘥咗佢先想放 一陣換埋新iPad pro真係變廢物

現代地柒

放心, 用唔到黎打機
BTW, 我又唔覺有延遲WO!
不過睇YOUTUBE 果陣, 撳暫停/播放, 啲聲會有延遲停/播
但播落就無咩對唔到嘴既情況

4係3.5吋

🤦‍♂️

smartone有情人節優惠,買兩部有得平

我要2呀

我用Apple TV播歌 暫停要等一兩秒

抽到部iPhone xr但係本身用緊iPhone x，應該放部xr出去定放部x用xr？但係部xr開咗盒

星期一至三：X
星期四至六：XR
星期日：both

12.2 beta XR問題嚴重 發熱倒水欠ram respring
12.1.3 太完美
我知錯了

送俾我

下

想問下意見 因為點都要放一部 還卡數

12.1.4 熱到PK
DKLM!!

放X
電子嘢有新用新

幾時先有新beta... Lockscrrrn 無左日子真係幾煩
Btw Xs 熱過x 咁多既

我前日升完都係咁，沉日又熱足成日，今日又變返好正常

我個AirPod 一出就買
而家有單邊既電量跌得好快
左邊用唔到一個鐘
有無人有同樣情況

我右邊

上半年就左邊冇電先，依家就右邊冇電先係咩玩法，差距有11%

而家電量應該得返50%

雙邊keep住50-60%音量聽歌2個鐘多少少就玩完
BTW AirPods 2出都會即換

仲有AirPods都有一段時間冇Update fimeware 3.7.2/1.0.0

黑色AirPods好似幾正

有黑色一定鳩衝，但會唔會好似幾年前一出長時間冇貨然後硬食炒價
BTW 咪撚同我出金色/愛滋紅/銀色

耳屎多用黑色Airpods就⋯⋯

我諗唔會嘅 反而希望Apple唔好賣咁貴

有耳屎又耳油情何以堪

又出NBA Collection

beats狗也不屌

仆街而家同出面啲問題一樣
等2出定拎去整/換好

之前未過保嗰時換咗左邊同case 依加到右邊有問題 588好唔抵
我係你就等出2先

仆街 @望遠 post錯相 please help

嗰下嚇到噴水

Jeng
More

Gesture bar > girl

love you admin

個圖片搜尋點樣玩有人教未

仆街，而家又有啲心郁郁想換新iPad pro
明明之前真係唔想換

有咩相睇

miss咗睇唔到

beats x拎去換要等一至兩個禮拜

出紅色又點, 減價最實際啦

算快
不過真係幾易壞
我算好彩，壞過一次咋
仲要保養期前

嘩屌出紅色

啱啱拎去呢隻都係 上年買比老母用 差唔多一年就壞咗 屌你老味下次唔買beats d嘢

係呢條嘢特別易壞

認真好戇鳩 而家都半年 仲要出隻新色

Apple已經病入膏肓到當啲消費者係on9

ios12.1.4伏黎,屌

有咩伏呢

遲咗入 有咩相睇
國巴改名加轉性？

apple trade in優惠又extend到3月尾

遲左入

係咪有浪射巴靚仔相？

睇個勢會延續到八月啦

咁多死貨出唔到

LIHKG直接播放FACEBOOK

即係點 唔見有別

我屌

有人貼fb link先得

可以預期其他大鋪/電訊商將會有更勁嘅清貨價

直接播?

有冇人中咗相機上下顛倒呢個bug

最明顯就1x同hdr
而且影出黎幅相都會顛倒埋
Iphone8plus
12.1.4

腳

Chok仔幾時入左手BeatsX

碌返落嚟睇到先知原來買比老母用我果隻BeatsX過左保換要幾錢？

邊度講

今日去到問咗d staff話再extend至3月尾

想問下係咪間間門市嗰trade in價一樣？
今日去問iPhone 6 128gb $1335

9月新機唔減價 再繼續出trade in

咁撚搞笑？又可以遲d換

7同7+嗰陣咪咁

睇個勢都似唔會減價
喺其他位貼俾你算數

冇睇到 不過我唔建議你過保仲去搞 整完好快又壞

嗰陣個價冇而家咁過份

yes
btw 同6s 64差$100左右 6仔好抵trade

reddit見到

類似

衰啲講句 之前見過android唔知邊部機
佢個加減聲個ui係撳掣個位隔離
真心覺得唔錯
Apple幾時先肯改呢個UI

iPhone XS max有無可能減價？

今日問完，個價好似高過我google出來既街外2手價

有無邊位巴打有一樣既問題

個ok彈左上去，完全㩒唔到
開唔到個APP
12.2 beta 2

改到好似ig上面咁都ok

卡數分期

提示夠鐘課金

高幾多？邊款機？

唔好FF蘋果會減官方價, trade-in可能會extend到新機出

Xs max 背隻花左 有咩方法搞

眼不見為淨

屌零零舍舍花左一點

戴個靚薄套

個trade in promotion真係焗9啲零售商繼續減
Apple就一撚定唔會自己直接減價 咁樣直接宣佈自己賣唔出又影響形象

所以我尋日話可以預期啲大鋪將會有更勁嘅清貨價
期待可以$4899買到64GB

望遠可唔可以加返個checking，input area冇野就唔好問草稿？

我個人鐘意backspace晒先㩒返回，而家要答多次不儲存有啲煩

Ip6+，1400 trade in 價

如果買XS Max，好唔好加Apple care + ，兩年後可以加788換新機好似有啲吸引

中國好似都係零售商減，蘋果自己無減。邊度有減到？

same

你覺得自己同一款機用四年唔會厭嘅話可以加
或者你份人用機好粗都可以加

抵喎. 幾多GB?

某網站:
★iPhone 6 Plus 回收價
16gb- 灰$800 銀$800 金$800
64gb- 灰$1000 銀$1000 金$1000
128- 灰$1100 銀$1100 金$1100
(水貨(外國版) / 有鎖請問價)

頭覺用apple 個trade in 網去睇下自己部an機收幾多，點知唔收

個網廢嫁

想問吓XR 有一粒死點保唔保
Book左聽日沙田天才

保
好似係

直接去 store問最穩陣

前排公司抽獎抽到隻apple watch, 想放出去
想問吓如果全新未開, 但係無單, 係咪都有保養？
同埋保養日期係咪跟購買嗰一日？
定係開機log in apple ID嗰一日?

唔好再睇個網

激活開始計

知唔知而家一部pixel xl機錢，想用黎玩google photo

想問下iphone6 unlock 就自動reboot無限loop
用itunes update 完去到press home to upgrade—解鎖就又再reboot loop
用itunes reset 又不停活error9

可以點救

唔洗買XL都得啦
我都想買部

肥花有部8舊水，但唔知個mon點

我諗住係德國Amazon買咋

同事見trade in價又extend
就嚟忍唔住6仔換XR

amazon us果啲unlocked翻新機應該都ok掛，不過就千三港紙

有冇人update完12.1.4之後用wifi同4g都成日斷

here

千三ok喎

佢係咪用咩rom都可以無限up相定係一定要用佢原本個aosp

我想trade in部iphone,但係部機未過保養,咁apple會唔會將剩低既日子計落部新機度?

iPad pro 同大xs 買唔買apple care 好

推推

新廣告

iTunes 禮品卡在1O1O Center現已發售 送10% 有需要者請自行服用

幾時有beta

可能壞底板，係時候交會費啦

未update 之前只要用emergency 打個電話之後收線就可以無問題咁解鎖。。。

同問

想問下收二手iphone最好係邊到收

問下天才睇下咩事
不如trade 咗佢買部新機 6仔都用咗咁耐係時候釘蓋

點解會計落新機到？

爆過mon自己換過電trade唔到啦

咁直接釘佢蓋 救都曬藥費

唔知iPad 2019係咪真係就快出呢
想買部俾家姐個女畫畫

用原生啦唔洗煩 仲刷rom

有冇巴打試過轉新iphone 一直用緊apple pay既信用卡 係新機一直都做唔到驗證

12.1.4
更完好似d電倒水到仆街

有冇巴打換過ipad pro 電？知唔知係會成部換定就咁換電？ apple care 就嚟到期

有冇巴打放iphone7

iphone 7 32gb 啱唔啱?

幾錢先32有d細

有冇人試過換過7plus既home button?
上網睇到話好似換新home button既話touch id好似就會access唔到係唔係真?

你未瞓醒？ iPhone 7 冇得換hime button喎？你想講成塊mon換？

我用緊128gb

iOS 12.1.4 好垃圾, 收得差又斷線。 降番12.1.3 定上 12.2

幾錢 咩代 咁岩想買

12.2算啦

電量同data 都ok?

GM版幾時有

電量一般
data會有咩問題？

照睇就三月尾出正式掛

耐心等候

咩機？

12.2個日期bug好大問題

X 同 6

我諗係講緊成日收得差呢樣

ac+ 既話係可以既

ac+唔係都係退錢咩

好似係兩樣選項
按比例退 轉落另一部

所以咪入黎問囉
一句未訓醒得埋黎有型d?
連登越黎越低質真係冇講錯
入正經post問野都要窒下人

我冇窒你
只不過iPhone 冇得換home button 係幾年前嘅事
估唔到仲有人唔知
對唔住我講得衰冇心

我俾撚埋link你

睇過youtube爬過文知道有人做到
純粹上黎問下有冇人試過都要俾你第一句就訓醒未
你話我伸手黨就話姐
都on撚9

以前set過禁三下home button個mon轉左黑白色 而家轉左xr唔記得左

係lockscreen冇撚左農歷年份同幾月初幾

Touchid指紋會唔會跟icloud backup

no

睇你咩情況啦，如果係home制無反應而touchid用到既話
華強北幫到你
壞touchid就無得搞了

鎖死左係部機度

iphone xr 狂輕機

btw想問點先唔會成日彈提醒出左12.1.4叫你update
好煩

想問下有冇巴打ios 12.1.4 apple pay 都有問題，我一路都加唔番張渣打信用卡落wallet app

點解12.2 仲未有新beta

12.1.4 真係好倒水

加到啵 有冇試過用app加

同埋渣打又加又delete太多次會鎖左

之前試過要打上去等佢人手del番之前啲record之後等24小時再add過

運作良好

咁我諗我係轉手機果陣唔知咩事失敗，加左好多次都唔得俾佢鎖左，試下打上去叫佢幫我人手delete 番先

要打上去叫佢幫你check下

佢個system好弱智咁 會鎖左

好弱智

一係jailbreak一係裝beta profile

不嬲出面換touch id都會廢武功

mon呢

嘩呢個真係唔知 如果換玻璃就冇事嘅

ok
部野冇套一個月，就花撚晒搞到想換玻璃

玻璃應該OK

想請教下 2手 ipx
除左check 機身編號 faceid 鏡頭 通話 speaker 呢類野 仲有咩要特別注意

自己換會冇防水

用緊最新public beta既
覺唔覺得好窒.....

倒水之餘仲成日無啦啦LTE上唔到網
要開關一次 flight mode 等佢再 connect 過先得
用緊數碼通

LTE 係有事, 上網睇美國啲用家都係咁, 但我用Smartone 暫時又okay 未死得住

google 返原來係12.1.2已經出現嘅問題，但我升完12.1.4先有事
而家學啲人教熄左WIFI CALL睇下會唔會好啲

有冇iphone xs mon貼係唔會蓋住前鏡頭？最近買左外置廣角前鏡頭，但好似影埋mon貼邊緣導致相片模糊(未證實)